CCTVB作少陣反係咪會死 連搬起石頭打自己腳都敢講

想食兩家茶禮

其實本身哩句野一直存在,
係比支那口交部玩到膠晒姐
無咩特別

btw, 點解仲有人睇cctvb?

佢打手嚟